引導屯門公園老雞去寶蓮寺搵食有冇得諗？

反正寶蓮寺呢個仆街地方佛口蛇心

老童同意

你幫手食曬佢哋咪得囉

寶蓮寺一早俾中共收編

識貨
唔好俾佢入耶路撒冷革命式佛教